部iphone跌左落海

點樣執返佢
求救

你點開post的

用朋友手機

求救呀呢一刻我好想潛落去

有無人識潛水

丟西瓜落海，自然會浮上黎

洗乜執你都有電話開Post喇又唔洗買新

華生

我用緊朋友部手機咋

咩碼頭,遲啲拎上黎睇下樓主咩樣

大聲嗌喂Siri
佢有應你姐係未死
冇就係咁先

Find my iphone

好認真咁答你， 都想問你一個問題先你喺邊度跌

買魚竿加磁石

仲咁得閒開post 仲唔快啲同朋友一人一啖飲晒啲海水佢 咁咪執到部手機囉

有冇買apple care?

磁石可以吸到手機？

小心吸埋架鑽石公主號返香港

chok 緊屎桶

唉 以後唔釣

呢d 水邊好淺啫
落一落去都執得返

趁冇乜水流快啲跳落去

至少兩米水深

自己諗越遲越難汁

個海一定好臭 不了啦

見到都唔敢落水

遙控潛水艇

夜晚晚能見度咁低點執
仲要執得返都未必用到

下 點執呀

Call海洋公園 叫佢哋放隻白鯨落海幫你執

咁唔小心

張圖有d恐怖

魚勾

買過部啦屌

call 水警

係跌嗰個位用筆畫一畫，等聽朝日頭睇得清啲再潛落去搵啦。咁黑點搵呀

重燃運動之火！！

講得幾好 幫推 睇完再share出去！

冇片 你話跌咩都得啦

呢個巴打有啲過幽默
我諗跌得嘢落海都好少可有拍片

唉 今次真係倒錢落海

算啦
為咗執部電話一陣浸死咗

你係揼錢落海 唔係倒

執返都要送幾錢比apple

朝早去買潛水裝備潛落去執，計埋整電話應該平過你買部新

真心答你 俾少少錢搵個識潛水嘅船家日頭幫你潛落去搵

有浮屍 /樓主自殺
打撈完搵到電話 當失物處理

推
樓主唔好衝動
夜晚落水極危險
你條命唔止幾千蚊

海航模式

冇任何方案俾到
Lm

呢個方法好似ok

我選擇放棄自己on9
當買個教訓

泳池都係兩米 唔深喇 試下打個電話 睇下有冇光

傻仔 識游水戴個泳鏡開燈挑落去搵喇

btw 等天光先落水呀

差不多了 可以潛落水搵，不過要搵朋友帶毛巾同衫換

lm睇搵翻部手機

夜晚落海好危險

海猿

而家游過嚟汁左樓主部機先

執返部機都瓜左, 淡水仲有機, 咸水唔洗諗

我都係咁諗 驚落海執完部機都壞左

小心跌埋呢一部

樓主，把握退潮時間！

我部機開住mon落水
我見住佢慢慢沉落去
沉到無光

本身有冇防水？有嘅可能只係水太混濁啫

打電話係未能接到定冇人聽？

防水但係應該唔防海水

打唔通 應該熄左機

弱啲啫 都有機會防到 不過你話佢熄咗機就唔多樂觀

唔好執喇
一陣人出事仲慘

多口問句iphone幾黎?

樓主放風出去話跌左iphone落海 成班支那人搶住跳落海執

7plus

點解會跌咗落去

換新機

Jm9..... 7 plus就直接換機啦 你有icloud架嘛

屌 咁唔使去啦
實係畀人執咗

跌左落海仲點開

好明白你 之前又係釣到跌咗部電話 又係開住mon跌 最後嗰吓”dum”一聲徘徊喺腦度幾日都未接受到事實 巴打唔好太傷心

有無諗過辦法救返部機

一樣有諗過跳落去 俾錢揾人潛(其實好似好貴) 甚至開撈機伸盡6米睇吓有冇機 但伸盡都掂唔到底 最後咪放棄。。。

我岩岩都有用撈機試下 落唔到底 又試過用鈎睇下鈎唔鈎得返上黎 最後搞到天光放棄走人
而家借住部廢機用住先

下部手機小心啲

鈎應該難啲。。。樓上好似有人話磁石 其實我嗰時都有諗過去深水埗買啲好大嚿嘅磁石試 最後都係冇啦
我都係跌7plus 希望樓主有backup啦 有廢機用住好過冇呀

搵知phone幫手！

笑撚到停唔到

兩方法：
1. 去避風塘搵魚民幫手！
2. 自己黎：
check水深，水退盡時用長竹撈箕刮海床...iphone重量應會幾乎直落...

海洋公園啲白鯨係人扮㗎，份合約唔包幫人執iphone

刻舟求劍

使乜落水呀
隻手伸長啲就得

IPhone 浸左咸水都係total loss，執返都無用

過咗幾粒鐘 防水都防唔到咁耐啦
gg

巴打賭馬喎

屌濕撚哂

抵死啦 釣魚整到d魚咁痛

呢d 情況9成9無icloud

搵消防自費

唔開飛行模式嘅後果

Call水警，保護市民財產忠誠勇毅
凍冰冰要佢地跳落去幫你搵兩三個鐘
Work既話唔該唔好再跌多幾次

佢地會理你再講啦傻閪

咁咪啱囉 有哂理由買11

7 仲唔夠廢？

海航都壽終正寢

叫鯨魚幫你執

師兄食齋

你確定係人？

過幾日變浮屍，上返嚟。

有水流…

執到都唔撚洗要啦
咸水黎

你老母俾狗屌～

跳落去汁啦仲問，

潛水幫你

認真 點解唔用 尋找我的手機 呢個功能
試過係沙漠聽聲搵得番過

我驚過幾日到樓主浮係海面

食左橡膠果實但一掂到海水就謝哂皮

潛撚到落去咩，你以為泳池呀？

搵佢幫手

好幽默

連條屍都冇埋, MOTHERCARE 真係會幫到佢 ?

浸過咸水執返都晒修理費

88

潛水

我上年都係呢個位釣番我部機 E家用緊黎覆你

有買就會

等一等會有個神仙出現 記住唔好講大話

呢個好笑

係船上畫標記 回程果時返去執返

你跌果部係呢部黃金版iphone7，定呢部鑲銀版iphone7?

啲水咁撚濁

都係至在d資料姐

有啲尷